華春瑩發信‘指引’外媒報導香港示威

FB見到 連個簽名都核突過人

無人理

姐係堅持多一個月，中共真係會收皮

幫你推多次

China diplomats are just a joke to western countries

把自己看得那麼高.jpg

Too long 聽朝睇

推，睇緊麗晶

Push

姐係點，想控制埋人地媒體啊？

咩叫新聞呀?
Diu

咪俾國際傳媒屌到爆左啦！

好撚傻鳩
憑咩指點外媒

外國媒體不容中国說三道四

20號既舊聞啦！

仲俾埋佢地D假新聞各大傳媒添

好多外媒都親身落場食埋teargas,人哋比你埋冷氣貪官仲清楚香港發生咩事

所以依幾日咪咁多封號囉

信件附上華大媽床照一張

真係當各地傳媒白撚痴!

#ChiNazi

乜鳩英文嚟斬到一忽忽咁

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進
#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

何以見得

說三道四 粗暴干涉編採自主及媒體內政

"many people around the world believed that"

dllm 平時騎劫14億人民意仲唔夠
而家仲想騎劫埋全世界70幾億人嘅民意

哇屌 中共自爆 柒到

真定假 點解外交部既英文都咁撚屎

會唔會因為係中共所以先咁差

巴打寫得好好，我都相信香港既遍地開花亦可以落係大陸唔同省份，令佢內憂更大，問題係點將正確信息輸入大陸，令佢地都可以吸收同消化，再轉化為起義既目標？要配合哩套理論，首先我認為之前有巴打提及既以太幣戰術其實唔錯，可以恆之有效咁行，再配合其他既渠道？怒我唔太清楚路數俾唔到建議，只要有足夠大既文宣功勢，再配合外患如全球反擊戰令中國經濟急轉直下，大量人民失業就會越來越多人想反，係哩個天時地利人和既情況下，就係倒共之時，到時香港會成為首當其衝既一個國際據點，美軍可立即進駐，再配合台灣，日本等成為國際戰線既重要城市，下一步就要同大陸義士做個裡應外合，一舉打落北京，所以香港會成為歷史上推翻共黨既關鍵重要既地方，而有賴於香港人所做既功績，定必開創歷史既光輝一頁，香港人加油呀

光復香港 時代革命

口交部教人點做傳媒

又美國

等外媒多食幾粒teargas，佢地話唔定仲可以攞自己張醫生紙出黎post twitter啦

真落垃圾桶

推爆佢

有道理
但而家打黎打去都係得美國佬做主力
無多幾個大國合力係難以將共匪收皮
好明顯差一個缺口做觸發點去摧毀共匪
當下天時地理人和的確幾十年難得一遇
而家唯一一個觸發點就係香港
問題係香港人有無攬炒決心去犠牲
換取呢個觸發點等全世界圍剿共匪
只要成功，香港將來一定可以返身更勝從前

換個角度諗
全世界而家把口都叫共匪唔好暴力鎮壓，表面上唔想俾佢出手
個內裡可能就係俾緊機會香港人繼續將成個運動不斷升溫
當運動升溫去到一個臨界點，共匪就會不得不出手
到時全世界就有合理籍口去制裁共匪去推倒政權

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

"...there is quite a lot of evidence showing that some forces of the United States have directly engaged in planning, organizing and inciting violent demonstrations in Hong Kong."

直接指控美國喇
快啲擺啲證據出嚟睇下啦

其實啲用詞算溫和，唔係平時果啲凶神惡煞上綱上線扣帽子果種玩法
對住外國人寫英文係唔同啲
咩「極端激進暴力份子」，都唔知點翻譯好
Extremely radical violent protestors？啲鬼佬見到真係會大笑出黎

唔知係咪條柒婆自己寫
佢好似係中國讀英文
係咁上下架喇

i hope that you and the media agency you lead will take up your due social responsibility and make reports that are neutral,objective,impartial and comprehensive. so that your coverage may help those protesters ignorant of the truth to get back to the right path,and help those who have been seriously misled to come to a rational and fair judgment.

佢講完自己有冇笑，自己造假新聞仲反告返人地轉頭

春瑩係咪未見過大蛇屙尿

屌 你用嚟呃自己友嘅論點就唔好照搬翻出黎同外媒講啦 好柒㗎

如果有外國勢力，一早有哂証據啦

開鎗射記者

個名簽到這麼醜，跟領導一邊做愛一邊簽名嗎？

中國人寫乜嘢英文

見到標題已經唔使睇內文

想睇attachment

求幫手推825行動post, plzzz

冇人會睇，冇人會理，繼續口交

華春瑩對外國媒體內部運作說三道四，指導外國媒體如何正確對香港事務說三道四

佔中都有架
有人話適當時候會公佈
不過好似從來都未啱時候

幫香港示威者定性，然後叫人跟自己嗰套
大陸咁

支那人學外語永遠只學表面，又regrettably 又however 想點呀

Official letter用what’s

仲要係What’s worse.....完全係Chinglish

Chi-nazi!

Seeing is believing

係 many 啊，因為有
Many Chinese around the world

啲英文柒到

中國外交官講既野不嬲廢，至少國家正副級發表既野先有公信力。 講左咁多次中英聯合聲明係歷史文件，但每次都係小角色。

Violent Numerator

華大媽真係好撚好笑呀~~~

.

人地有記者喺香港，使鬼用你啲 attached material 咩，佢哋係咪傻㗎

D英文肉酸到呢

中共不斷發動宣傳機器
並全球炸social media 宣揚恐怖主義

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

清朝外交水平

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

第一句已經好柒
完全係中文grammar

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

Noted with Fuck

干預新聞自由?
做咩對其他國家指手劃腳

佢哋可能真心覺得全宇宙都是中国的

估計之後所有media會全力抹黑香港人

請大家將ChiNazi所有既獨裁主意野蠻行為幫佢揚威國際!依個係好緊要!

#ChiNazi

外國媒體邊會咁易俾封信大到。佢唔似班記者，自己街都冇上過，外國記者真係有職業道德

好似啲支那留學生咁
英文作文都係堆砌生字
鬼佬根本唔會咁講嘢

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

推

口交部

放心 春姐都唔會有人理

push

oic

其實有片未

凍結晒佢美國d資產
睇佢仲出唔出聲

垃圾口交部

佢都戇撚鳩
發信就sd去人民日報環球時報啦
人哋外國傳媒理鳩你咩
係都聽外國政府話啦柒頭

Link 呢

封信咁假既..d文筆咁差

諗咗好耐第一句個grammar點解咁奇怪
原來要hong kong, china咁睇
屌你

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

中共憑咩同人講rule of law, freedom of press同freedom of speech

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

D英文好撚柒呀

叫外媒報導客觀d同報導真實情況等俾人呃既示威回復正常喎

搞到咁低莊，似乎開始無計了

封野 43 頁，send晒俾 Wall Street Journal, Reuters, and Agence France-Presse, Blomberg
入邊除咗講開d外國勢力
就係 detail邊個邊日見邊個領事
去外國邊度開會
用呢啲黎引證有「外國勢力」
人地 bloomberg都覺得你 on9

China Seeks to Shape Hong Kong Narrative With Letter to Media

Bloomberg News

August 21, 2019, 1:55 AM EDT

Foreign Ministry sends 43-page letter to foreign media outlets
Describes ‘violent activities’ in city amid ongoing unrest

China is looking to reshape the global narrative over Hong Kong as months of street protests dominate news agendas around the world.

In a letter sent to senior editors at international media outlets including the Wall Street Journal, Reuters, and Agence France-Presse, the Chinese Foreign Ministry outlined its account of the protests in the former British colony. Bloomberg News also received the letter.

The letter and supporting documents clock in at a hefty 43 pages and include a timeline of what President Xi Jinping’s government describes as “violent activities that are aimed to trample the rule of law” and have caused “mayhem in Hong Kong.” It cites news articles, largely from Chinese state media, detailing links between “foreign forces” and protesters.

The rhetoric is in line with China’s previous efforts to highlight the city’s chaos, portray the protesters as rioters and blame the “black hand” of the U.S. for fomenting violence amid clashes between demonstrators and police. Protests began in June in opposition to proposed legislation easing extraditions from the Asian financial hub to mainland China and have since widened into a broader movement to secure democratic freedoms promised to the city after the handover from Britain in 1997.

China’s government is under attack globally on a host of issues, from the Trump administration’s charges of technology theft and currency manipulation to criticism at the United Nations of its crackdown on ethnic Muslim Uighurs. The letter comes ahead of the politically sensitive Oct. 1 anniversary of 70 years of rule by the Communist Party, which took power pledging to end foreign influence over Chinese territory.

In each of these cases the government has sought to finesse the international narrative. In June, it countered the U.S. account of how trade talks broke down between the two countries with a White Paper blaming the U.S. for its “beggar-thy-neighbor unilateralism.” It’s also released reports defending its policies in Xinjiang and began hosting foreign journalists on carefully choreographed tours of detention camps holding Uighurs in the far western region.

In continuing to allege foreign interference in Hong Kong, the Foreign Ministry’s letter details meetings of activists across the world in venues including the Oslo Freedom Forum. It also cites media reports on meetings between U.S. consulate officials and Hong Kong opposition leaders, and links the U.S. National Endowment for Democracy to Hong Kong activists.

The letter outlines police responses to protester violence across the U.S., U.K. and France and quotes foreign politicians who have called for calm in the city. Among those cited are Singapore’s Minister for Law and Home Affairs, K Shanmugam, and former British parliamentarian George Galloway, who’s known for his staunch opposition to the Iraq war.

Chinese Foreign Ministry spokesman Geng Shuang on Tuesday linked Beijing’s charge of foreign meddling in Hong Kong with similar accusations raised by Russia over U.S. interference in protests there.

“We strongly agree with Russia’s stance” on “illegal protests,” Geng told reporters in Beijing. He said China had “shared interests” with Moscow on “upholding national sovereignty and social stability.”

當人白痴

中共係咪傻撚咗呀？ 我係外國媒體都覺得你戇鳩

呢個唔係之前有人爆出嚟話中共send啲假新聞向外媒嗰單咩 畀人屌到爆

咁低莊核突都做得出似乎真係冇計了

就係之前爆出嚟外媒都覺得你戇鳩

人哋自己喺香港都收料 你仲要話人外國勢力係咪痴撚線 你做呢啲行為盞令到外國媒體戒心重大 即係如果畀你坐大全世界都好撚大鑊 全部嘢都係顛倒是非

佢地係咪無睇過外國點示威
香港人仲爭好遠好遠好遠
歐美就係睇到不對等先覺得我地慘

歐洲事實自己都搞唔惦真係唔會理出面點
但如果幫香港係會令到佢地自己有利 佢地就會做

仍然要相信 這裡會有希望

支共根本冇晒計
一開波就強硬清場
想出武警又比美國屌

你覺得支共仲有咩招

佢咁樣出呢啲嘢企圖干預外國媒體根本就戇鳩反效果

搞到人哋仲撚大戒心

人哋就自己都有人喺香港收料 佢真係以為全世界都會信你啲fake news?

外國媒體:閉嘴

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi
入group後
1) 睇pin
2) 掉你twitter出黎俾人follow
3) 每晚如無意外9點行動

隻妓女話你=做得好啱

咩事

凍結晒美國資產未

距離美國國會復會只有兩星期，中共急起來，展開傳媒大戰。由中共外交部直接發警告和指引給外國傳媒，叫外國傳媒依照中共的指示和思想報導香港反送中示威，矛頭直指各國英文媒體。

from fb

全世界都要聽黨指揮 你係外媒會點諗